股票投資係睇 田宅宮 定 財帛宮？

如題，有人話睇田宅，有人話睇財帛，亦聽過有人話睇子女同父母宮，好亂呀